[多圖］伊斯蘭國恐怖份子毁壞古蹟文物

恐怖分子燒毁文物

古蹟被推倒

伊斯蘭國壓迫異教徒

古蹟肖像上寫上了伊斯蘭文辱駡

聖戰分子高舉標語

真係好難想像呢批老人最後可以善終

真係好癲

推

呢班友依家幾歲

佢地咪而家食支那最後一水拎退休金fatfat囉

而家啲子女都出晒身
享緊福了

最後生嗰啲應該50幾60歲

push

咪就係宜家最垃圾個班大媽大叔囉

依D真係廢青啦

日日搞搞震

唔洗返工嫁

日日舉標語又批鬥人

有破壞無建設